lihkg 禁link 入twitter

想問有冇得直接將twitter link 直接direct去twitter app
web 版好唔方便搵圖
國際戰線好難做

同問 推

希望連仔可以更新可以顯示Twitter

推

push

推，或者直接入tg group 拿任務
Twitter 好多美國議員圍剿中共，需要大家撥火！

Push

關左內置瀏覽器功能就禁link直入twitter.

撳？ 睇致個禁字以為係禁止

sorry 撳

撳link 唔係禁link

有d任務連登整合得好過tg bot

都係唔得，冇彈app出黎

先長撳條link 再開

thx